不要說拎委任證，試著說藉入晶片

你塊晶片呢？

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

你藉入左晶片未呀？你塊晶片去左邊？

植入

植入身體邊個部位最好呢?

額頭啦